大學生fg $9000 offer應唔應該接受

小弟今年fg 收到個$9000 usd offer
要去美國工作 但聽講當地稅高物價高 $9000 usd算唔算ok

閱

認真一問 因為小弟最遠都係去過日本 唔知當地咩環境

USD 9000 per annum 又真係少左啲

巴打係邊搵
我每個月倒貼9000去左

唔應該

$9000 一個月年薪$108K?

fg 好好啦，美國邊個州？WA, CA, or NY?

賓洲

9000 usd咁少，梗係唔接受啦！

無可能係年薪
美國最底工資係 USD 7.25.

可能樓主去打黑工所以咁少呢

有另一個offer 係香港 $30000 但要24on call
但始終係返香港 稅低 點簡好

西雅圖

月薪呀屌

咁你又唔啱啦，
連登仔個個fg都38k起跳，30k又真係少咗啲嘅

咪撚信 我等信既幫我咪得
我讀書果時好努力增值自己 做過mnc intern
你呢

咁多？做乜唔貼錢學野？

Pennsylvania 好小公司會offer $108K for fg， Microsoft, Google, or Amazon 機會高啲。

係丫？好撚叻喎！

戇鳩

你問埋d問題弱智
邊個請到你就仆街

on 9少陣la

我做it狗 3大grad 我做過Google intern 不過係大陸 佢比左conditional offer我 不過要去美國
我幾努力去增值自己 你地呢

事實有兩個offer
一個香港$30000 但24on call
一個美國 $9000 usd 我計過剩係交水電租都用左我1000$幾 未計食野交通 仲要聽講高稅 上黎問下都比人屌

樓主

我主要純粹唔熟環境 剩係聽人講高稅 高物價 我交啲稅但冇公民福利 所以先黎問下

Iq高eq低就係依種

咁就唔好去啦
係香港做

其實樓主知唔知醜

Microsoft, Amazon, or Boeing? 希望係as employee 而唔係contractor

西雅圖租金都幾係嘢但幾好住, 去溫哥華都係三個鐘

喺美國fg (BS CS?) 好好啦，去馬

上連登真係勿認真，相信你fg有呢d offer都唔會係蠢人，去完美國再返黎真係無得輸

屌IT狗就收收皮先啦，出嚟開post問嘢，下下係到你地呢你地呢，屌你mnc intern 邊個冇做過呀，覺得做過mnc intern 好勁？睇你啲對答都知你唔撚正常，真係祝你可以係職場生存到落去

我幫你計吓啦

月薪 = $9,000
Federal + State taxes = $9,000 * 30% = $2,700
Medical自己嗰份 = $200
租 1 bedroom apartment 自己住 = $1,800 ( 自己睇)
水電 mobile, netflix, spotify, amazon prime, gym, cable = $400
供車油費pay tolls保險 = $1,000 (保險可能會貴啲, 車唔好要求太高)
一日三餐=$1,500
401K強積金=$1,000
消遣娛樂=500

9000 - (2700 + 200 + 1800 + 400 + 1000 + 1500 + 1000 + 500) = 900

冇男女朋友應該好舒服

you're welcome

成班井底之蛙

好似啲毒撚唔未見識過覺得人地有兩個offer就係鳩up

係真我切柒

語氣似中學畢業

好真心

得返900$

此帖並無討論價值

梗係美國
生活環境超好 Seattle嘅traffic又應該唔算差
車平 油平
租屋通常一個人可以住studio, 應該可以唔洗$1400

大佬啊你咪鳩啦，自己住有私人空間仲可以渣下車仔
做幾年刷靚cv唔啱玩就番黎做
好彩perm左可以叫公司保你綠卡
都唔撚明有咩好考慮
如果係真既恭喜你
但你咁都要諗真係戇鳩仔一名

抽到h1b先算啦 樓豬咩學歷？

之前開PO話做消防, 而家又開PO話FG IT狗

咪理連登仔啦
係真既老鍊都塊左先

你去完唔岩都仲可以返香港搵過
但第時想又有呢啲機會就好難
點都試左先

我？有咩誤會 幾時開過post話做消務
防 你弱智？

樓豬真係唔明俾屌人既原因？
Usd9,000 = Hkd70,200，應唔應該接受？ok唔ok?似show-off多d啵 睇唔出你係問人野請教下，何況你第二個offer “得”30k，呢個係選擇咩

Ps 識人做fb，識人fg hkd70k

咪玩啦，冇一億陰司紙都唔會做啦嘛！

情人節ptbf出租

LIHKG @ Android

咁低仲要問

美加人工好似係年薪咁計

9000千仲想點

FG咁大個仔都仲要上連登問
生著你呢d弱智仔真係鄧你父母可憐

好撚到仆街

睇下上面啦 有人幫我計晒係每月係美國生活既大約開支
每月得$900 usd剩到 未計家用
係香港同屋企人住已經慳好多 剩係睇收入唔駛睇開支適應既

Seattle 係美國最高收入地區，平均70k一年，你個offer 係110k，埋計bonus, allowance高average 成倍

未計career path，當你叻仔5年double 個base已經係60k 同140k既分別(hkd)

重有我facebook個朋友就有housing allowance 既，70k個個台灣人間bank 係俾25k既 service apartment 佢住，一間公司咁value 人才，俾咁既價，連住都搞唔掂？r下都有掛

我就係fg “得”30k，同你講唔夠洗 你咁多concern 不如讓返個offer 出黎啦

係我幫你响上面計條數嘅，雖然一個月除生活開支剩900 usd話多唔多但係話小都唔小，生活開支連一個人apartment (6至700尺) 加有自己車，401k又係自己錢仲可以opt out

如果因為咁樣唔去就真係覺得有啲問題

年薪一畢業成11萬 我唸冇咩其他地方比到咁高
未計張綠卡同津貼bonus
咁都要問

做兩年整好credit score 已經可以自己買樓(只要唔係紐約加洲住 其他洲實買得起） 可能我認真左

la係13.25

樓主咁柒臭串一定好快畀人炒

三藩市15添

咪又係生存得好慘...

Seattle no personal income tax wor diu nei

巴打咁計已經好豪
車果到買架2手雙田 供埋一個月500有找
我自己架civic $350都夠

食野唔知你咩習慣啦 但平野都係$6-10 一餐
早餐自己整下
當你好多social 食野$800-1000都合理
車同食已經突多一千比你

未講住果到單身佬好多時同人share condo 水電cable 都比半份 當然你有呢個收入自己住都正常
你未決定長留既唔使供401k

起一起底樓主就知實係假膠
咁多人認真答佢

明明樓主係假膠仲有咁多人認真答佢

如果9000 usd我諗係稅前 稅後Silicon Valley FG都未必有呢個價

其實你預同香港個30k人工差唔多生活就係 交通都係揸車架啦

不過出去見識多啲係好事黎 特別仲後生唔怕輸 如果你無咩憂慮就去 比我就去硬

同埋我好少見美國用月薪講 我一開始以為你9000 per annum 去做waiter

我係你死左去算
出9000usd 咁俾人侮辱法